點解日出康城叫日出康城，唔叫日落康城，月出康城同月落康城

點解呀

中出康城

垃圾康城

因為小明真係跑得好快

中出康華

因為個個位開始日出

扮法蘭西

因為喺東邊?

哈！

點解耀東叫耀東唔叫暗西